(攝影白紙）想買一部無反去旅行影下相，各位高手有乜介紹？

人地都講明新手用仲推咁多野分小個筆直
呢到一機三鏡一腳一閃小左幾多錢買靚啲既野
新手有限錢當然一機一鏡或一機兩鏡個質素最高
咁多人唔企人地角度諗

on9仔樓豬

冇人叫你條on9要一次過買，用kit set到有需要再補其他焦段同大光圈唔得㗎咩 真係要分幾次買又過足晒癮亦唔out budget，睇唔出有咩問題

屌我唔知我開左post 本身打錯字想更正 禁錯制

收皮啦 我係禁錯制先開左post 但你唔係覺得自己講啲野岩下話 係到誤導新手

我屌你老母咩傻西 人地新手開問9000可以點買最好 你叫人買十萬九千樣野 仲叫人買m50 人唔笑狗都吠啦
人地個個認真比建議 無心問唔好幫囉
你條友係到比毒水人仲係到嘈嘈閉
收聲啦 死要臉 自己衰仲係死唔認 正常連登仔

正宗兒登仔

fujifilm gfx50r + gf32-64 一機一鏡玩撚曬

屌你老母 隔離post你同一段野都駁我唔撚到啦 禁錯制開多個又係到扮撚晒野 仲發惡 我dllm

二手執個A6000 kit set幾抵玩 二千一定有找

依家啲人幾撚惡 比個唔係你建議嘅建議就係誤導新手毒新手 既然你話一機一鏡咪m50 + 支 18-150囉。滿唔滿意呀

隔離post係你話唔覆我先咁我仲回你做乜9

其實新手玩長焦距真係有啲無謂
仲要變焦咁大
無反要x1.5
150mm咩都夠
叫佢買250mm果啲好懷疑識唔識玩

你盲定選擇性睇 55-250

我惡？唔係你屌我我會屌你？ 問心啦你出埋啲垃圾建議
我都費時同你講 起你底原來仲比朋友笑你影出黎衰過手機
唔識咪出毒水害新手
此post已完

我屌你先？你睇返隔離post，人人都係咁比自己建議樓主，我比又關你撚事？你叉把口埋嚟邊個唔啱在先？我冇你咁爛口成日屌人又屌人老母 垃撚圾唔夠人講就起底轉移視線

你算把啦 你從一開始就錯啦話人轉視線 點解個個講你唔講我呀 比啲伏水叫人買 有正義感 識啲攝影既都屌你啦

我從一開始就錯錯在唔應該同你條on9小氣撚覆嚟覆去後會無期

係我錯在禁錯制開多個post先比到位你入 個到同你對答都知你唔識 話左唔想同你講野 係你又入黎引火